(玩具精選)中大手足打出革命第一箭

弓箭非常之有殺傷力
上網搜集下資料就知 係可以射穿甲
射啱地方絕對致命
同cocktail molotov係唔類型嘅damage
千祈唔好大量使用啊喂
到時箭雨磚雨火雨咁仲得了嘅

好多外國人打獵都用弓箭射動物

自推一下

鷹眼都係咁用, 推介用黎練習防身..........

邊到有得集體買弓

唔好唔記得Hunger Game女主

古代冇槍...

香港有幾間賣射箭野嘅鋪
不過啲箭就可能要自己改裝下

我地都無

自製
PVC bow

佢冇帶手套

就黎全民鷹眼

好後悔之前冇入過 archery club

普通果D 40磅弓其實冇乜力
但加魔法就千祈唔好啦 好危險

無諗過呢種武器，如有用，立即眾籌買！
另外，大家討論如果獲得真槍實彈武器吧！

Same

可能係高手

希望有多啲巴絲打可以一齊討論下成效幾大
單睇琴晚好似唔錯幾勁